鍾意人就去馬啦問問問

就快命都無喇屌

扑佢

我已經fing晒所有積蓄
看破紅塵了

笑閪？

叫雞一定要奶閪！！！

69？

個客每次都有要求😳

幫我

唔敢出街

成日都ff如果自己真係中招
會打最後一通電話畀佢同佢講
我好撚中意你啊

識奶就奶條界 唔識奶就奶成塊

仆街 仲要無得死喺佢懷中

知道

唔好咁sad😭

支持樓主樓主加油

我無鍾意嘅人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你鍾意狗

可唔可以唔好咁慘，鍾意睇笑片呀。。。

樂觀蛇你樂唔樂觀

小動物係好過人

嗚嗚
然得再ff咁樣死佢就會成世都記得我

依個應該唔會 人都係善忘唔好ff太多

咁我應該幾好

請自重

岩岩用埋最後一個口罩係咁先

我喪買口罩之前買定已經俾人話癲咗
但講緊我屋企有8條友一個中正式冚家剷yeah！唔戴！！！
今朝一起身見到被cut咗張單

gchi..

你有先見之明 試下喺屋企都戴口罩

拖左三年都唔敢表白 睇嚟今次真係要去馬....如果唔係真係驚無機會

點啊

點解鍾意嘅係人 但要去嘅係馬🤔

典牙。。

No la

想象到啲笑我買嘅仆街同事打嚟喊晒口求我畀口罩佢哋嗰陣
我好冷靜咁講祝你身體健康 再cut線

👍🏻

加油2020一定要得🙏🏻

因為伯樂有隻千里馬

why no laa ar

解曰:暗藏騎乘之勢也

咁你係馬定伯樂

我係俾人鍾意嗰個

我覺得佢有另一半

chok吓佢有無囉

宇宙巨band 可以去馬

已讀咗 最憎人🥺我

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

大家睇下
樓主就係想大家送死
佢心地唔好

下 咁都有得屈

無屈 去完馬就係俾人已讀

狗公嚟。。

咁抵啦

心地幾唔好

快啲扑多幾次 遲啲無機會

好想幫所有青頭仔破處🤤

我無呀....

好偉大 毒撚不了

朋友都唔係

搵個

漏咗 樣唔差嗰啲

唔了解點解會鍾意到

幾撚求奇。。。

結論係藍多數唔帶口罩好易分

如果我中意個個連我中意佢都唔知呢

同佢講！當今次唔講以後無機會

真 世界末日了

一切都不重要了

冇對象點算

是1.29開始

搵返個囉

鐘意咗佢12年啦，嗚嗚嗚

自己都不愛 怎麼相愛

搵個中咗肺炎嘅機會可能仲大啲

咁耐咁佢知唔知

真

分分鐘10個有8個

你d 兵~ hi can fuck?

希望你見得返佢

乜叫唔知佢樣

躝啦 無啲咁低質嘅兵

喜歡凍飲仲要多冰。。。

我地兩個都戴左口罩

好彩有帶

睇咩第二次，去我fb ig睇啦傻豬黎

我個人唔係咁有自信既人ig fb 冇我樣
同埋冇咁既自信都up唔出啦

比女話靚仔都冇自信。。。

唔該叫你老婆聽電話啊

唔肯除罩又會話a0靚仔應該普普通通

可能醜樣 但佢幾識打扮
佢戴果d有類色既con 個頭髮束小邊
走可愛路線

sorry 你咁形容淨係諗到小甜甜。。
無得再見就算啦唔好諗

我年半⋯但仲係淆底中⋯

我都想呀
但同佢已經差唔多年半無聯絡
好怕會嚇親佢
其實我只係想俾佢知有一個人一直對你有好感
成功定失敗已經唔太care

問吓佢夠唔夠口罩用先

尋晚叫雞表白衰左

係咪無幫佢奶埋啊？

奶左啦
佢話攰 我自己打飛機咋

起碼有得奶👍🏻

HI

hi

去左馬被拒

比返錢我未

rip

起碼有試過

不退款

害人

頂 我鬼有

累人累物

新年更加難過

毒撚預咗啦

唔通成功又分媒人利是過我咩

男人啫 貶吓眼就有

習慣。。

唉 同事黎 我唔想比佢知 我收埋個秘密算啦

你覺得有無機會先

想再幫襯

唔做毒能生意

我垃圾mk

我覺得我唔係7頭 但佢眼角好高架唉應該frd zone 左

係黎就快

毒撚扮mk。。

如果從來無flirt過就試都唔好試喇
起碼可以做住朋友。。

好快有

岩阿 所以我都係算啦

或者係得唔到先會更想要 唔係真係好鍾意依個人～～

大家咁話

連搵個值得鍾意嘅都無 個個都係厹

話唔定佢對你都有feel呢

恰鳩？

bye

唔恰人

淨係想比你恰

淨係唔想恰你

咁殘忍

我好人屎

想屙屎

柒到

屙石仔搞到屎眼痛痛地

你腎結石

睬過你把口

笑撚到我出氣聲

牛？鼻息？

扯haa

人工呼吸？

呼吸機

過左危險期未

又家變

咩家變

點解啊

咁無計啦 呢啲抵死

有解釋喎

係咩
唔覺

唔巧比希望我阿清清

比希望你好過比失望你，入呢個post都想去馬

不過清清 多謝你安慰下我 我太耐無拍拖 連點flirt人都唔記得了

可唔可以教我點flirt 仔 我唔記得曬了

我都唔識

我個同事都成日上連登岩岩有ff過佢都有睇到

得閒問下佢做緊咩，睇下佢鍾意啲咩興趣

其實我同佢keep住chat 但...係朋友個種 無架啦

唔知 講唔掂就放手算 唔想晒力

戀人多數從朋友開始

人地都鐘意先好flirt

所以我無 乜都無

咁又唔好咁灰

真係唔好咁灰

你比希望我 我會仲傷心 由佢啦

會！

你係絲定巴 結果如何？幫你集氣

Ching 好勇敢 我後日都準備要上隔離房做，但我都係唔夠膽同佢表白